成㗎機場巴士上層都企滿曬人！！！

dllm 幾點啦 㗎巴士空㗎 得我加一個手足黑衣渣
香港人唔係一日就唔記得啊話 屌曬你哋個閪出嚟啊啊啊啊

繼續癱瘓機場！！！

會出嚟嘅快啲推post俾多啲人知 革命尚未成功

-------------------------------------------------------
唔好意思阻阻大家

革命尚未成功 手足仍需努力

而家香港民族特色唯一缺點就係得返遲到

push

推

遲到好過唔到啊啊啊啊啊啊

5:30放學趕過黎join放工果班

遲到一個鐘真係最基本

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推到齊人

Go

推你上熱門!!

好! 推你上熱門!!

今日著便衣喎

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

出黎呀

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

dklm 有林鄭記者會助攻 快啲齊人

繼續癱瘓！

721 811

旅客look！ 大家機場imax個mon好正㗎 快啲出嚟睇戲

見到林鄭真係好嬲，今日唔會叫人走！努力加油平安回家！

食埋個飯黎

啱啱上車咋

食飽啲 機場嘢食好貴

至少兩三點先多人

去緊 都冇乜人 坐唔爆

依家太早 等下先

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

愛你 手足
成功煲底見

[緊急分析]法！不！責！眾！

721
811

Push

啱啱起身

繼續接機呀屌你老母
以眼還眼

推啊

放心 放工一定大把人

push!

唔好放棄

推！

刷牙洗面換衫啦 係咪要我幫你啊

放工先黎到

我知唔少人真係有難處

如果今日出到既盡量出

出唔到 一定要星期六日一齊入黎塞爆佢

等陣 機場見 黑警 還眼

企

up

冇問題 最緊要嚟！

一陣機場見

起身出門口喇

遲啲變大陸冇雙層巴士㗎啦

再推

愛你

準備出門口

嘻嘻 唔知今日要cancel幾多班機呢

星期六要集會，星期日要遊行，見意下星期六日開始全部轉戰去機場

推土機

機場呀

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

睇下有無人無錢開飯，盡幫

可能唔係搭 A 車啫
貴 E 差唔多一倍 日日咁搭多好錢

熱門呀

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

是但啦 好熱呀 好猛太陽呀

機場見

宜家政府唔批遊行 去機場玩大佢囉 dkgh

實會遲到，一點開始即係一點出門

核心價值：遲到

但係你前面空位嚟

813機場

依個真

ching厲害 我遲到 約咗fd

機鐵 半個鐘到啦

咁就唔好整個咁嘅標題啦

谷sir dllm

出緊

坐的士🚕

4點到

香港時區不摟係UTC+7，依家就快變UTC+6

琴日都係兩點後多人
不過你真係期望會連罷2日工入機場?

請手足盡快入機場，接機大堂人手不足以去上層，唔可以輸呀今日！你團火呢！

唔係依家先黎放棄呀？！人多就贏㗎啦今日！

Pishhhh

P

有d人今日要番工
收工先多人

4點先黎到呀

唔整咁嘅標題邊上到熱門啊 技巧嚟

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

推!!

不嬲都會遲，今日送機定接機

721811

機場要人！！！721 811悲劇不要忘記

721

送機

2,3點啦

去唔到 不過支持大家

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

m到遲D黎

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

Up

假標題 block

放工黎
等我呀

眼啊 地鐵開催淚彈啊 扮示威者啊 你唔係覺得革命仲可以等啊嘛 仲想幾多手足受傷 仲要比時間中共搵方法反擊？？？

你老母還眼呀
今朝早個㭍婆仲祝早日康復，撚鳩我地呀

人多 推推推

人呢

機場開始多人

放工即到

出黎啦 咁得閒block人

我唔撚理 唔洗返工嗰啲同我出曬黎

食埋飯黎

舊圖？

712 811

出黎啦 求下你地！

人呢!!!!!

冷靜的！.........

國泰航空官方網頁顯示，今日己有206班離港及抵港航班取消。。。。。。。

要人呀
721
811

人呢!!!!

接完機就送機 送完機自己買張機票去台灣再返黎搵人接你 循環！！！

其實會唔會考慮用返塞爆呢個字眼好過癱瘓，我地無意癱瘓機場，只係塞爆左啫

巴士上層不準站立

721 811

今日機場明明好地地，又有人岀嚟轉移視線

屌你 明白嘅 下次要嚟

人呢??

巴打，放心啦，香港人習慣遲到

連登仔總是遲到的

會出黎 去食一食野先

去機場 機場唔夠人
有車要出車啊！ 塞爆佢
唔好怕塞車 一定要出車
琴日出境航班停 有部分原因係
入機場交通塞曬 去唔到
係車到幫手塞= 機場十個手足既力量
求下你地 要贏 一定要每日有琴日既效果
如果唔係 我地做既野 仲廢過打風！！

咩

男人都嚟m 出嚟我買俾你啦

出嚟啦！

一點集會 三點多人

block完記得嚟

1230都係空

下，我係女

你信咗個“律師”講？
已經俾人踢爆咗係3毛嚟

等你等到23:59！

加油，我今日黎唔到，大家接力，我聽日再黎

琴日架下話
琴日都係2-3PM 先塞到要落車

大家出黎啦 遲到好過冇到

推呀！

雖然唔意外 但係好想喊

機場唔夠人

放工join

賤種毅進還眼aaaa

放工去。

我3點會到，但今日係便衣定黑3 ？

有野做出唔到黎了

黑

唔小心 sorry啊

請靜候放工大軍！

機場唔夠人 !!

我叫佢哋訓翻低或者坐大脾

渣ga

不嬲遲到架啦香港人

真係好討厭人遲到 雖然我約12點都遲咗

唔好打飛機啦
隔離post:

推呀！！！！

借個位黎推

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

要冷靜啲啲..管理下期望
叫人散果陣人地比你撚到狗咁
你唔可能預你一吹雞佢就出返嚟
唔想你失望, 但今日點都唔會多人

幫手推

可能佢地著左便服！

況且1點都未到

個個話蛇王就蛇王咩

星期一至五可以準時去機場坐既只有放緊暑假既學生同返shift 今日放假既打工仔, 其他都要睇肯唔肯搏自己老闆炒唔炒, 好多人琴日已經用左quota

利申: 琴日有份無通知老細罷工入機場, 我仲要靠份糧買裝買食物俾班學生哥

有冒用律師身份開post叫人唔好著黑衫

完全冇人訓

係啦係啦 最愛港女

推你上熱門

新。機場谷

(入谷請睇Q&A)
本谷冇人可以帶風向叫人走或留，只可以提供有關機場佔領之已factcheck資訊，唔接受任何我朋友我女友等資訊，請提供證據，如無證據證明大家唔好信。

請大家不論走或留，都唔好意圖帶風向，理性討論。

死都唔封谷，最多slow mode

唔會投票逼大家跟大多數決定，走或留自己評估安全。

請大家幫手傳呢個谷出去。

Q&A
1.點解有大谷要開新谷?
因為今日812大約4點半至5點，流言滿天飛嘅時候，圍魏谷admin封谷並宣佈勝利，叫人離開機場。一個掌握3萬幾成員嘅谷，做一d同大台冇分別嘅事，我無辦法接受。我認為不論走或留，都應該係開放討論，不能夠一刀切，以及討論應該係基於事實，而非基於未證實嘅流言，尊重個人意志及理性討論係本谷宗旨。

2.開新谷係咪分化?
只要大家唔退大谷，就唔會有分化問題，任何人都應該以自己嘅意願去做事，自己衡量對錯，我亦冇攻擊任何人。

3.開新谷係咪想人送頭?
呢個谷係唔容許人毫無證據就叫人走或留，現時任何行動都會有分歧，大家要依從可信消息去做分析，獨立思考先能令我地行得更遠。

新。機場谷

唔緊要 透一日聽日接力

搞

禁區有狗揸盾

個名係男人D,
但我開親post都係女性角度架

今日要全紅啊唔該

612 721 811

感謝你

出入機場交通費唔便，特然變咗高消費抗爭行動

跳閘啦

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵

想幫手推post, 無奈是P牌.

現場直播

鍾意返工同老馮遲到呀

如果有拎住行李趕去機場既旅客比佢都上車先

PISH

革命尚未成功 同志仍需努力
哎呀唔小心打錯 手足先啱

6點黎sor

全世界頭版都話我地左人哋飛機升降

你而家讓人哋搭飛機？

少撚過平時既機場
香港人幾時先醒？
一日貨仔，我係政府都唔驚你，唔理你啦
反正你地搞一日就走，咪俾你搞

全部人入機場呀！！！

真係冇咩人

香港人最鍾意就係遲到同番工

35毛狂開&推無聊post掩蓋機場post
記住721&機場春袋論
我地香港人要
追究警黑勾結
佔領機場命脈

依家出黎

示威者唔係政府口中嘅廢青
好多都有家庭有工作
大家尋日特登射波出黎
好難叫人走多日

放工入啦 飛下停下先最攞命

革命尚未成功 手足仍須努力

帶定糧食

人呢！

出去

依加少人正常
個個預食埋個晏就先出
遲下就多人了

屌你老母！

咪撚嘈 否則錫你春袋

Airport slogans material

Hong Kong – the land shrouded in tear gas long expired
We stopped counting the rounds they fired

Your safety is now at stake
Blows so hard that umbrellas break

Come join us in this deadly game of dodge
Our heads are where the bullets lodge

Cops hurl fireworks at you from above
Whilst gangsters stab you in the name of love

Are you ready for the excitement of the night?
Caught dressed in black will give you all the fright

Talk to cops and you might get hit
So just run like your life depends on it

笑咗

又話聽日見
人呢？
你哋唔係咁快放棄呀？

收皮

加油。後到

快d出

食飽入

黎緊！ 推！

出呀！！！我都到左啦

政府8月12日扮清場，一來入我地數，二來製造恐怖，令大家盡快離開機場。

如果呢個星期我地日日去參觀，只要分工合作，日間手足下午一時至晚上七時，之後收工人士盡快去集合埋一齊坐多四五粒鐘，大家安安全全晚上用N車或用港鐵走，一定有效果。

因為冇大台所以我地要識變通!

政府無可能做到只回復深夜航班，同埋你都要俾D手足休息下，加上俾D返工人士出黎幫下手。

至於有人想留過夜，到時真係有人想留過夜咪留囉。

如果早上有區內手足去支援就更好啦。

一日半日冇用嫁! 要考慮可持續性。

香港人係要五大訴求得到正面回應!缺一不可。

今日機場見! 大家加油!

Gogogogogo

721 721 721 721 721 721

機場要人入面好多野食

人呢？

大家快啲去機場！！！琴日比班夠嚇走左嘅人 今日同我出番！！！

出黎啊！！！

快啲入啊

食埋飯入

去

好多人預左尋日無反工 今日好多人都反左工 無計🙈

黎緊
你班友唔係咁快唔記得我地既血仇呀？

大台叫人唔好出話階段勝利

放工黎

頭盔都唔戴

721 721 721

罷工 日日罷工啊啊啊啊啊

出去呀

唔戴啦 冇撚用

要人啊

唔係話三點咩

香港人唔可以俾人睇死得一日貨仔

813 一句講晒，你入唔入機場

機場完全唔夠人啊

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

依家搭嗰架企都企滿哂wor

1

推，嚟緊

yeah 真係遲到㗎wo

起碼多人

食埋飯出黎啦

Sorry收工黎

加油💪🏻
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

唔駛急, 出緊嚟

黎緊喇屌

嚟人阿喂

有冇學生想慳錢 又想入
我大灰熊可以車埋你地

機場唔夠人，要人，要人

快

721
811
約兩個濕鳩fd今日冇野做都可以同我遲
唉下次自己出算

港共三大死穴：721，811，機場

好多人都有生治既負擔唔係咁易做到
佢地有層樓既話 姐係有幾佰萬既債係身
一玩大左就好難反身嫁啦

而家大家都唔怕樓價跌 經濟轉差
想焦土成功都已經係好難得

繼續癱瘓機場呀各位！！！對唔住要陪重病屋企人睇醫生，聽日仲有一定出！

想慳錢就搭e車

尋日大把搭緊巴士/行路入去既市民未入到已經俾人叫散水，仲要好多特登請假出黎， 今日又入去俾你玩咩

寶琳等緊車

出黎啦自由閪

塞機場 不講港獨革命
我只要追究黑警

俾我食個飯先過嚟好嗎

接機大堂都坐唔滿
快啲出嚟呀香港人

尋日射咗波
今日收工嚟！

佢又未回復哂
Weekend入去涼冷氣la

推上熱門...

唱歌喇 仆街喇

係咪街坊裝？

遲到遲到

重病 錯過左就冇
香港仲有好多人
發下文宣先

Plz

以前錯過了一次

On the way

上咗啦 不過幫我keep住喺熱門唔該
有咩資訊記得share 記得fc

有冇學生想慳錢 又想入 ， 東九去
我大灰熊可以車埋你地

文宣唔會停
巴打都要加油

機場急要人！

尋日谷住度氣民氣最強
一定多人罷工去
但最後做左散水黨
你預今日一定冇咁多人/放工先開始多人

去緊法院呀
靜啦

食埋飯出

要人 B都未坐滿點送機

推。

Coming

哈哈

出

現場呼籲 唔好帶嘢食入嚟

當百多年優良制度遇上共產黨，所有事情都變得腐敗不堪。

現場物資呼籲唔好帶嘢食入嚟

spread 唔好帶嘢食入嚟

好多野食咩 多到唔洗帶入嚟？？？

推推推

機場關哂門 無野食買

暫時唔洗

夜晚收工好多人趕過嚟

我琴晚都趕過嚟 飯都唔記得食

好彩有好多人問我要唔要野食

暫時好多

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

推到爆巴士

推呀!!!!!香港人爭氣呀!!!!!!

好多人食埋LUNCH先黎, 包括我....

要人呀 咁少人 點癱瘓呀

月11日血腥鎮壓 17名義士下午提堂

11號被拉既手足今日喺九龍城法院提堂，部分巴打喺其他post已經講左去聲援手足之後再入機場發夢

需要大型文宣 plz 文宣組出動啦

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

[革命尚未成功 手足仍須努力

革命尚未成功 手足仍須努力[

幫手推post阿 唔該

有無諗過係啲散水撚搞到人灰心

去機場呀

大家同一條船 擔心安危
今日不撤不散

出黎ar

有冇人等緊巴士 多唔多人？

咁走果陣 有無理過我地ar 雖然我10點都走咗 但好過你地6點大叫果啲人 唔知以為有核彈 叫得勁驚 6點清場 6點熄燈 走啦

對唔住 雖然我尋日八點先出去
今日我陪你不撤不散

愛你 出嚟

今日咁少人懷疑班散水撚係鬼

三毛五毛死全家
多謝幫我推post

機場要人

機場我又佔

散水撚好波

我依家死緊出黎

推呀推呀

出嚟 咪理佢哋

機場要人，機場要人，機場要人

出嚟喇喂

a47x黎緊

出機場，出機場，出機場

你到未啊

同我出機場呀！

去呀

自己一丁友入緊黎

收工補鐘去

love u

有無人一齊青衣跳閘？

咁多醫護界幫拖，你哋都出下力啦
有時間就入機場，多你一個真係多好多呀
未得閒就幫手推下POST
你睇下琴日既人

今日要有返琴日一半人 甚至四分一都好呀

推呀!!!!!香港人爭氣呀!!!!!!

p

好啦 錫返啦 sweet死了

入緊嚟！！！

721 811

跳佢老母

坐緊車

文宣要人！！

是咁的
剛剛睇到一個POST
路透社：林奠一出聲，恆指就下跌了

就諗起其實民間記者會一出, 恆指即反彈
即刻諗住用小畫家做文宣圖先

點知比我發現啲咁野

無獨有偶，兩個大瀉都係機場受阻先出現
但上次因為美國8.5 同時宣佈加關稅，而令大家覺得呢一瀉係美國因素

尋日點解美國開巿，港股突然跌咗200點呢?
今日一開市, 又斷崖式急瀉?

大家睇到重點未？

平民都做到! 唔駛靠大鱷, 唔駛靠有錢佬, 唔駛出解放軍

If we burn , you burn with us!

P 牌仔今日出唔到PO
唔該幫手出PO

自己一個淆底啊

I'm coming now

fd呢 拉fd啦

組團？

20min到

唱緊歌啦 快啲加入

散水撚鞭C
散水posts一覽，全部Block晒

歷史會記住你地。
岀埋d假熄燈圖，同散水文宣

散水撚一覽
係咁話邊個人留就係鬼仲要Block 晒d人
程式猿

出黎呀 ! 要人!

推到有人幫你

因為我都係P牌仔出左Post
《戰略》我而家正式宣佈輿論戰開火

現場十分多靚女靚仔 快啲出嚟

你唔係P 牌不如順個便出PO?

標題：發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

我未咁快要半個鐘後

有冇多啲人！ 等埋

要跳閘要一齊跳啊

求人

沈日會停飛主要係人多到外面成條馬路好塞
如果今日等埋放工果班都唔夠人既
咁就玩撚完

入緊去

不過日日來回80蚊，都幾甘

窮學生🤦🏻‍♂️

現場部份手足上離境大堂

加油

上離境大堂

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

唔夠人啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

要資助講

利申 社會人士 已罷兩天
岩岩起身 依家入黎

快撚啲啊啊啊啊啊啊

等！

1500青衣jump
1500青衣jump
1500青衣jump
1500青衣jump

唔好再鬧啦
尋日好多人請假
真係唔係日日都請得
幫推

推爆

1432 仲可以開住連登入黎屌晒你地老母
黎未呀

有E車就搭E車，平過A好多....深水埗友搭開E21

光復香港 時代革命

一點集合 = 一點出門口, 但係凌晨一點都唔會走

青衣最右個閘jump

上離境大堂！！

好撚多人啊

邊到多啊 唔夠人啊啊啊啊啊

屌 又假post名

推 返工黎唔到 幫推

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

推呀

就到！

塞離境大堂呀！！！！

革命尚未成功 手足仍須努力
818 大遊行

繼續推啊

上去啊

O.K.

P牌推

收工入

塞離境大堂呀！！！！

塞離境大堂呀！！！！

塞離境大堂呀！！！！

入機場啊屌 有手足盲咗有手足俾人打到腦出血
仲唔出黎做野！！！？

塞離境大堂呀！！！！

塞離境大堂呀！！！！

塞離境大堂呀！！！！

塞離境大堂呀！！！！

嚟緊，希望夠人啦今日

革命尚未成功 手足仍須努力
818 大遊行
塞離境大堂

革命尚未成功 手足仍須努力
818 大遊行
塞離境大堂
唔夠人啊

呼籲返緊工既大家收工一齊誇欄去機場

[集思廣益] 和你飛副本戰線

教圍棋，唔可以罷課
4點教完即出

青衣啱啱組咗團田徑隊啦
大家快啲做運動強身健體

開始收唔到wifi

幫推keep住喺熱門

全民運動日！

政府同機管局唔比車你地入去接機呀！ 連果 App 都唔 show 機場快線同東涌線 班次阿，咩世界阿！

Appledaily News:
【逆權運動】網民「接機」機管局預告減機場快綫班次 港鐵一度否認 後「跪低」配合
【新增：港鐵應政府及機管局要求減機場快綫班次】
8.11警察暴力對付示威者，引發網民昨（12日）發起「黑警還眼」機場示威行動。機管局昨傍晚以機場運作受阻為由，突宣佈取消航班。因應機場今日實施航班重新編配，航班升降持續受影響。機管局中午曾發新聞稿稱機場快綫會調整班次，港鐵一度否認，惟下午突然「轉軚」稱因應政府和機管局要求，會將機場快綫調整為12分鐘一班。

要返工果啲，約埋一齊喇

人呀人呀人呀

終於唔洗再推

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

「不割蓆」做乜起勢屌人戀戰/散水撚呀

入機場!

全部出黎

馬鞍山點樣去機場最平？

去石門搭A41p

都係好貴

買平飛，跳

免費都得搭馬鐵轉轉轉到機鐵 全程跳閘

東涌 轉S1

革命尚未成功 手足仍須努力
818 大遊行
塞離境大堂南北離境口
唔夠人啊

去大圍E42

革命尚未成功 手足仍須努力
818 大遊行
塞t1離境南北離境口
唔夠人啊

革命尚未成功 手足仍須努力
818 大遊行
塞t1離境南北離境口
唔夠人啊 機場依然可以自由進入

革命尚未成功 手足仍須努力
818 大遊行
塞t1離境南北離境口
唔夠人啊 機場依然可以自由出入

革命尚未成功 手足仍須努力
818 大遊行
塞t1離境南北離境口 t2分流
唔夠人啊 機場依然可以自由出入

革命尚未成功 手足仍須努力
818 大遊行
塞t1離境南北離境口 t2仲有多班班機預計17:00到00:00check-in t2都要人！！
唔夠人啊 機場依然可以自由出入